{"act_id":"250","act_libelle":"Surélévation","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"sur&eacute;l&eacute;vation- sur&eacute;l&eacute;vation maison- sur&eacute;lever- sur&eacute;l&eacute;vation bois\/ toiture -  \nprix sur&eacute;l&eacute;vation - entreprise sur&eacute;l&eacute;vation- sur&eacute;l&eacute;vation charpente. ","act_title":"Sur&eacute;l&eacute;vation","act_sentence":"Sur&eacute;lever sa maison consiste &agrave; ajouter un niveau suppl&eacute;mentaire &agrave; l&#039;habitation apr&egrave;s avoir retir&eacute; la toiture, la charpente, et rehauss&eacute; les murs. Solution id&eacute;ale pour augmenter la surface habitable d&#039;une maison lorsque le terrain ne permet pas une extension au sol, la sur&eacute;l&eacute;vation de maison est un chantier d&eacute;licat qui ne peut &ecirc;tre r&eacute;alis&eacute; que par des professionnels du b&acirc;timent. Contactez une entreprise de sur&eacute;l&eacute;vation pour conna&icirc;tre les prix.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"547":{"grp_id":"547","grp_libelle":"DESCRIPTION DES TRAVAUX","grp_criteres":{"1325":{"crt_id":"1325","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type de bâtiment","crt_affichage":"Type de bâtiment","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"1","libelle":"Maison Individuelle","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__detached_house"},{"valeur":"4","libelle":"Immeuble","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__building"},{"valeur":"2","libelle":"Bureau","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__office"},{"valeur":"3","libelle":"Commerce","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__shop"},{"valeur":"5","libelle":"Local industriel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"valeur":"8","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"2","answer_key":"property_type_monovalue__office"},{"id":"3","answer_key":"property_type_monovalue__shop"},{"id":"4","answer_key":"property_type_monovalue__building"},{"id":"5","answer_key":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"id":"8","answer_key":"property_type_monovalue__other"}]},"1331":{"crt_id":"1331","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Situation du bâtiment à surélever","crt_question":"Situation du bâtiment à surélever","crt_affichage":"Situation du bâtiment à surélever","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"3","libelle":"A la campagne","affiche":"1","sca_id":"field_or_building_situation_monovalue__in_countryside"},{"valeur":"0","libelle":"Dans un lotissement","affiche":"1","sca_id":"field_or_building_situation_monovalue__housing_estate"},{"valeur":"1","libelle":"Dans une copropriété","affiche":"1","sca_id":"field_or_building_situation_monovalue__coownership"},{"valeur":"2","libelle":"En ville","affiche":"1","sca_id":"field_or_building_situation_monovalue__urban"},{"valeur":"4","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"field_or_building_situation_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"field_or_building_situation_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"field_or_building_situation_monovalue__housing_estate"},{"id":"1","answer_key":"field_or_building_situation_monovalue__coownership"},{"id":"2","answer_key":"field_or_building_situation_monovalue__urban"},{"id":"3","answer_key":"field_or_building_situation_monovalue__in_countryside"},{"id":"4","answer_key":"field_or_building_situation_monovalue__other"}]},"1326":{"crt_id":"1326","crt_type":"select","crt_rang":"2","crt_libelle":"Nombre d'étages lib","crt_question":"Nombre d'étages actuel","crt_affichage":"Nombre d'étages actuel","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"12","libelle":"0","affiche":"1","sca_id":"current_nb_floor_monovalue__0"},{"valeur":"7","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"current_nb_floor_monovalue__1"},{"valeur":"8","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"current_nb_floor_monovalue__2"},{"valeur":"9","libelle":"3","affiche":"1","sca_id":"current_nb_floor_monovalue__3"},{"valeur":"10","libelle":"4","affiche":"1","sca_id":"current_nb_floor_monovalue__4"},{"valeur":"11","libelle":"5","affiche":"1","sca_id":"current_nb_floor_monovalue__5"},{"valeur":"6","libelle":"+ de 5","affiche":"1","sca_id":"current_nb_floor_monovalue__more_than_5"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"12","crt_notbypassable":[],"question_key":"current_nb_floor_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"6","answer_key":"current_nb_floor_monovalue__more_than_5"},{"id":"7","answer_key":"current_nb_floor_monovalue__1"},{"id":"8","answer_key":"current_nb_floor_monovalue__2"},{"id":"9","answer_key":"current_nb_floor_monovalue__3"},{"id":"10","answer_key":"current_nb_floor_monovalue__4"},{"id":"11","answer_key":"current_nb_floor_monovalue__5"},{"id":"12","answer_key":"current_nb_floor_monovalue__0"}]},"1327":{"crt_id":"1327","crt_type":"select","crt_rang":"3","crt_libelle":"Nombre d'étages lib","crt_question":"Nombre d'étages à créer","crt_affichage":"Nombre d'étages à créer","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"7","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_to_build_monovalue__1"},{"valeur":"8","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_to_build_monovalue__2"},{"valeur":"10","libelle":"+ de 2","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_to_build_monovalue__more_than_2"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"7","crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_floor_to_build_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"7","answer_key":"nb_floor_to_build_monovalue__1"},{"id":"8","answer_key":"nb_floor_to_build_monovalue__2"},{"id":"10","answer_key":"nb_floor_to_build_monovalue__more_than_2"}]},"1328":{"crt_id":"1328","crt_type":"text","crt_rang":"4","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface à créer en m²","crt_affichage":"Surface à créer en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"1329":{"crt_id":"1329","crt_type":"radio","crt_rang":"5","crt_libelle":"Avez-vous actuellement accès aux combles ?","crt_question":"Avez-vous actuellement accès aux combles ?","crt_affichage":"Accès aux combles","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, vos combles sont-ils aménagés ?","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"attic_access_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"attic_access_monovalue__no"},{"valeur":"2","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"attic_access_monovalue__dont_know"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"attic_access_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"attic_access_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"attic_access_monovalue__no"},{"id":"2","answer_key":"attic_access_monovalue__dont_know"}]},"1330":{"crt_id":"1330","crt_type":"radio","crt_rang":"6","crt_libelle":"Le plancher de vos combles est-il porteur ?","crt_question":"Le plancher de vos combles est-il porteur ?","crt_affichage":"Plancher porteur ?","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"loft_structural_floor_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"loft_structural_floor_monovalue__no"},{"valeur":"2","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"loft_structural_floor_monovalue__dont_know"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"loft_structural_floor_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"loft_structural_floor_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"loft_structural_floor_monovalue__no"},{"id":"2","answer_key":"loft_structural_floor_monovalue__dont_know"}]}}},"548":{"grp_id":"548","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"1499":{"crt_id":"1499","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Avez-vous besoin d'un architecte ?","crt_question":"Avez-vous besoin d'un architecte ?","crt_affichage":"Avez-vous besoin d'un architecte ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__no"},{"valeur":"2","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__dont_know"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"2","crt_notbypassable":[],"question_key":"architect_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"architect_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"architect_needed_monovalue__no"},{"id":"2","answer_key":"architect_needed_monovalue__dont_know"}]},"1332":{"crt_id":"1332","crt_type":"textarea","crt_rang":"1","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"549":{"grp_id":"549","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"1334":{"crt_id":"1334","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"873":{"grp_id":"873","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1856":{"crt_id":"1856","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}